班狗撚玩走戰術大師, daddy! 而家又搞我蘇b

呢班仆街仲話想踢疤菜鍠獁。
算吧啦